有個手足比連登班冷氣軍師水咗 小則坐十年 多則囚終生

成班仆街比埋啲垃圾idea
影哂大頭
坐即日飛機走
邊個聰明豆提議

先搵安全屋，再叫人搵船
睇戲都有教啦屌

利申:非手足，不支持犯法

今時今日仲睇lihkg攻略真係等被消失

冷氣軍師嬲嬲豬
本BNO整好未？

好嬲好心up
冷氣軍師風險低

仲抗爭？成班自私on9軍師

綿鯉有咩高見

Block

搵安全屋，等風聲無咁緊
再水路走啦

Block la軍師
唔通我一打十又要同你講咩on9仔

你叫人坐大飛都叫有腦
叫人坐飛機嗰班

之前有人講過水路都走唔到啦
黑警肯定擺哂針係到

去流浮山坐大飛去台睇戲都有教

坐私人飛機走啦不如

重點係俾人影大頭

其實係
馬後炮睇就係本地著草避一陣風頭先係最好
1. 成年男子
2. 即日買飛
3. 撞正肺炎少航班
以上三點加埋一齊就好引人懷疑

50/50啦
空路就一定唔得，除非你有私人飛機

琴日正常都無時間睇lihkg啦
除非你。。。。。。

叫人搵船打過電話咁方便咩
你咪又係軍師

水路走? 睇戲睇上腦
你以為手足係黑社會有門路?

你地匿埋咗係屋企成年咪無門路囉on9仔
出多d街放眼看世界啦軍師

你地匿埋咗係屋企成年咪無門路囉on9仔
出多d街放眼看世界啦軍師

邊個話得黑社會有門路

又一個冷氣軍師

仲安全屋
班警搵唔到佢咩
坐大飛出咗香港水域 到時咩事都冇人知

水路都講得出就知樓豬智傷200